（英國JJ注意）取消埋支持修例官員議員的已有英國護照同埋重新申請BC的權利 (2)

（英國JJ注意）取消埋支持修例官員議員的已有英國護照同埋重新申請BC的權利 (1)

[16:15 更新］

Template for filing a petition

What do you want us to do?
Revoke BC of HK Officials Violating Human Rights by Supporting Extradition Bill

Background
This Extradition bill proposed by Hong Kong government jeopardises the safety of over 60,000 British expats and 750,000 UK visitors per year. Once passed, it will empower the Chinese officials to send whoever step foot in Hong Kong under the “crimes” if not fabricated on flimsy grounds to China.

Additional details
Link to non-exhaustive list of HKSAR Government Officials who are former British citizens:

Link to list of Legislative Council and Executive Council members who are in support of the bill:

由於字數限制，其實我打左300字，但人地限300digits

全文：

Doc version:

如果有連仔知道邊到有UK petition 網，歡迎随便copy

Push

將所有撐修例名放出黎，鞭屍咁搞鳩佢

正 推！

推

Push ah

支持

推！

英國國會

（英國JJ注意）取消埋支持修例官員議員的已有英國護照同埋重新申請BC的權利

Check out the first post bro

發現有人整咗個聯署確保有英國籍嘅政府高官同保皇黨一世都要共享大灣區榮耀:

@yssmld